21年第1恥！阿仙奴保溫杯也玩砸 雲格該下台了

作客對陣諾定咸森林，衛冕冠軍阿仙奴經歷了足總盃的一輪遊，21年來首次一輪遊。然而，足總盃的出局並不是阿仙奴的最大危機。最大的問題在於，阿仙奴很有可能無緣下季的歐戰。
足總盃的出局，意味著阿仙奴憑藉這項賽事拿到下季歐戰席位的希望已經早早破滅。而在其餘幾項賽事中，阿仙奴就樂觀嗎？非也。在聯賽盃中，阿仙奴即將參加4強，他們的對手是車路士，即便在兩回合的比賽後晉級，他們要面對的很有可能是狀態正盛的曼城。雲格的球隊有把握拿到冠軍嗎？

而在英超聯賽中，阿仙奴目前位居第6，落後第5名熱刺2分。從客觀實力來看，阿仙奴難以與前5名中的任何一個相抗衡：入球數方面，阿仙奴是前6名中最少的，而失球數方面，阿仙奴則是前7名中最多的。在與前5名已經結束的7場交鋒中，阿仙奴只是贏得了主場對熱刺的比賽。而目前，阿仙奴的作客狀態又具有相當大的不確定性。2分的差距現在看起來不大，卻有可能成為阿仙奴無法踰越的鴻溝。
在歐霸盃的賽場上，阿仙奴雖然順利通過了小組賽，但下月開始的淘汰賽，才是真正的考驗。隨著多蒙特、馬德里體育會和拿玻里等球隊從歐冠盃小組賽來到歐霸盃淘汰賽，阿仙奴在這項賽事中的前景同樣增加了很大的不確定性。一旦在賸餘的3項賽事中都無法拿到想要的成績，別說是下季的歐冠盃了，就算是歐霸盃資格，阿仙奴又有什麼把握說一定能拿到呢？
阿仙奴走到如今這步田地，主教練雲格難辭其咎。在比賽策略上，雲格一向信奉盃賽上非主力的原則。但今天，來自英冠的對手諾定咸森林就給他上了一課。正如雲格自己所說：「英冠球隊的球員都出自英超球隊，他們具備那個實力。」當這支英冠聯賽積分榜下半區的球隊都能擼起袖子跟阿仙奴幹一幹的時候，雲格以往的想法是不是要遭到顛覆了呢？
而在球隊的經營策略上，雲格同樣落伍了。他總想花個幾萬或幾十萬英鎊買球員，然後經過自己的培養成為超級巨星。但不幸的是，那樣的時代已經過去了。今天的賀定就是一個活生生的例子。今天的比賽，有兩粒失球都與他有關。先是上半場比賽臨近結束前的解圍不遠令對方的理查伊世界波破門，隨後又是下半場送出了12碼。如果說在這場比賽之前，雲格對賀定還有一絲殘存的信任的話，那麼今後，恐怕他代表阿仙奴出場的機會將微乎其微了。
在今場比賽進行的同時，車路士名宿克里斯-薩頓擔任BBC的解說嘉賓。薩頓坦言：「這場比賽對於阿仙奴來說就是一場絕對的災難。雲格在很長時間以前就該走人了。」與此同時，正在經歷停賽，坐在諾丁漢城市球場看台上的雲格愁眉不展。他所憂慮的，不僅是阿仙奴這場比賽的結果，以及今季的結局，恐怕還有自己的未來吧？
（比切多爾）

而家英超列強氣勢強，
雲爺爺專登輸壯大佢地個膽先，
等佢地呢就容易做錯野，
個氣勢會轉番弱，
到其時雲爺爺出其不意行出去煎佢地既皮，拆佢地既骨。

保溫杯
好啜核

sick ball

大家諗下利記近兩次無歐戰時嘅成績
就知雲爺爺準備出招

心水清

踢少啲無謂比賽去拎三冠王咋，識條春咩啲記者

見到托柒三次半空門扮踢唔到就知啦

留力歐霸
我爺永遠高招

爺爺放棄保溫杯 全力聯賽 你地識條鐵咩 #曲

Nottingham 真心踢得幾好

雲氏兵法：破釜沈舟

衛冕冠軍阿仙奴經歷了足總盃的一輪遊，21年來首次一輪遊。
on9呢場都唔撚係雲加帶，個記錄仲係度

雲爺爺放兩隻龜速中堅，森林放隻快峰爆你，尋晚幾球森林一個長傳，霉迪殺卡即刻輸幾個身位。今場絕對係輕敵+戰略錯誤。